[出世] 加拿大 定 美國？

有得揀，會揀邊到？咩原因？（就業？福利？稅？）

加拿大

加拿大

美國你唔係白人嘅起條街到比個差佬殺左都唔知

十年前我都會揀加拿大，因為真係好似住緊響另一個香港社區咁
依家華人市區（多倫多，溫哥華），同住響大陸無分別
一街都係大陸人、阿差

大英帝國

香港，唔駛養正苦

一定係瑞士
美加都係垃撚圾

加拿大
民主排行高過美國一位
治安好,又冇恐怖份子同大型槍擊事件
種族歧視少D
警察冇咁暴力
有免費醫保
福利好D
有美軍保護
冇墨西哥人偷渡

基本上美國有既優點加拿大都有